有冇人知紅米個八寶芋圓雪糕幾大份

驚一個人食唔晒

嗌吓咪知

食唔落點打包

普通滿記嗰啲份量，1個肥定夠食

樣樣野都食唔晒嫁啦咁大份